美總統特朗普：50年嚟，對中國立場冇人軟弱得過拜登

Nobody in 50 years has been WEAKER on China than Sleepy Joe Biden. He was asleep at the wheel. He gave them EVERYTHING they wanted, including rip-off Trade Deals. I am getting it all back!

trumptrump算啦
你今年無份架啦

關於沈教授20點之我見

無份落選？

咁50年前嗰個係咪卡特？

咁侵侵今次真係要硬俾大家睇

同門師兄弟

Trump 唔該請盡快出招

Bush 父子呢？

你制裁中國先啦，講咁多嘢

咁唔代表咩喎

支持侵

個連登lihkg賣左幾錢?

咁唔通你有份咩

卡特同福特呢條契弟呢

你講下佢出左咩招數先啦
打支那未呀？取消特殊貿易區未呀？

貿易戰

真係唔好咁樂觀
D美國人會諗trump連任可能之後4年都有肺炎/其他麻煩野

you aint black

You know..... the thing
You're too old to vote for me. Joe Biden - 77 years old

佢對女童先硬起來

侵你當力架馬流㗎？

唯有開拖打支那